買ipad air是否百老匯買最平？

好似仲平過Apple shop買

幾多錢？最近想買

藍店不了

可以唔幫襯，但都想八下個價錢

大專價好似平啲

$4600左右

咁貴？咁64gb版幾多錢

我查過，都係5099

問人借學生證好過去藍店買

只係想參考個價格，我想問個優惠價係點嚟，我問過雲閃付個買三千蚊減三百係唔包括apple產品，我懷疑post主所謂嘅最平係指雲閃付優惠價

Ipad pro更稱心

離題

ipad air 2020 就出

有冇iPad mini買？

唔洗諗啦，蘋果產品無特價